飛站嘅巴士司機 我而家屌晒你地老母

我屌你老母呀！你知唔知出面幾多度呀！我等咗咁耐 你渣聲就走撚咗 有無諗過我感受呀！你條仆街 坐係巴士入面好撚䁔係咪呀 鬼唔望你快啲入殮房凍撚死你條冚家剷 食屎啦你 揸巴士揸到咁撚快 好鐘意快係咪呀 祝你好似娛台啲色狗咁 成世派報紙啦屌你老母

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚~

是

樓主我車你

你喺個巴士司機？

今次話唔到你就走住屌/喺現場縮
因為你真係喺現場屌唔到唯有上連登屌

一野轟落去

哈 抵死

想屌我定屌我老母

sorry 可能你太矮我睇唔到你

我左一拳右一拳個巴士司機

死老嘢

無揮手？

屌你老母!!

有 隻手伸到勁直

追上去屌穿佢個閪啦！！

我都唔係個巴士司機...

傳聞有個復仇者會喺巴士站set機影巴士飛站，再去交通部投訴

樓主=2米高

負皮嗰啲=派開報紙

樓主咁凍重著短袖

屌埋小巴司機

mark低車牌投訴啦傻仔
巴士公司會睇返車cam㗎啦

推